召喚測量巴打check老銅商場地契！

之前有位巴打開左個po

[重要] 下次出發前記得check 商場地契!!!!!!

重點:商場地契會講有冇”police access”呢個term
地契有寫police access既商場就避之則吉啦

新城市張地契有寫police access
不過太古廣場就冇寫

推啊屌
唔想聽日入錯地方

[url]

好撚重要

睇埋支那01

除咗時代廣場公共空間之外，其他商場應該全屬私人地方

仲要睇下背景紅唔紅，私人地方代表可以唔放狗，但係紅底可能照放

商場係私人地方 但係份地契會寫有冇police access字眼